RX100IV vs LX10 vs G7xm3

最近棄左單反坑 想入部唔錯嘅DC
大概budget內揀左呢三部
主要用途都係方便隨身帶方便影
4K拍片都唔係咁重要
係咪RX100個對焦最快？

有無巴絲都考慮過呢三部機？
你地又會點揀？

自膠 G7xm2先岩

zs110

Lx10用緊
有時對焦對唔準

焦距長啲？ 不過我會偏向大光圈

我都幾喜歡個大光圈 不過好似對焦輸Sony canon

RX100 屈機

機件性能一定係無得輸 不過budget 有限 唔係我都揀RX100m6

lx100同g7x2 都無evf
睇你需唔需要強光下影相

對我來講好需要,所以得一個選擇

lx100有
可以睇下lx100m2

都有留意過不過無反mon

但操控最好同底大d

同樣價位黎比 好似Sony rx100m5更好

想要可用快門高就係，如果想淺景深就呢幾部都唔得了

我用過哂你講呢堆， lx100咁大光圈sensor 都無咩淺景，何況其他

去試晒先睇spec，唔順手spec都只係數字

我打錯左,係LX10 無EVF

咪玩，部機一來好難set focus point, 又無touch mon 無反mon。二來對準唔準，auto好多閩濛。三來default denoise 好重手， 畫質同其他m43 機差極遠

用開AF+MF, 另外m2 有touch

G7x mark ii 平靚正
- 直出相片比另外兩部鮮色d
- made in japan
- 雖然冇evf，但個mon可以調到好光，日光下都睇到個mon。
- 白平衡偏粉紅，但都有k數比你揀。
- 有touch screen可以點對焦點, sony唔得
- 多左70-100mm
- 有內置3級nd filter，lx10冇。

唸住買得DC都無話好高要求嘅

的確m2 係好好，但同價我會齊選g1xm3

lx100要用手動扭少少先準，但呢d 機都咁搞，不了

咁要大光圈有咩考慮？
長焦實用好多

留名
我都諗緊呢幾部

因為自己鍾意影淺景深多 想搵部DC影出黎都ok嘅

你用長焦打埋去先有少少，講左就算lx100 淺景深都唔顯眼